共軍宣布台海軍演 美軍機火速進駐沖繩 專家：美將更多動作

台灣與中國的關係向來緊張，中方也不時派軍機繞台，沒想到美國衛生部長艾薩（Alex Azar II）前腳才剛走，共軍東部戰區新聞發言人張春暉13日就表示，將出動多軍種在台海「實戰演練」，回擊一切製造台獨、分裂國家的挑釁行為，悍衛國家主權和領土完整。消息一出，引發各界討論，美軍也從美國派出軍機，飛往亞洲，進駐位於日本沖繩的嘉手納空軍基地。

F16亞洲維修中心係台灣，可能一開戰就會有幾十部"剛修理好"嘅美軍F16飛出來

消滅中共海軍漁船

真定假
用魚雷炸咁勁

好美的畫面

看得我大呼痛快

真既話我真係公喜佢
成班賤種玩拖網捕魚搞到自己地方海產滅絕，之後去人地地方繼續咁玩，真係成班都無啲常識

要畫面靚
呢d就真係畫面靚

國軍自己都一百五十部，經國號又百幾架。

不如打啦好嗎

大家埋位

美軍解放香港，易名特朗普市。

當練靶